{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 케이브풀빌라(Cave poolvilla) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 人数追加や同伴ペットは事前連絡が必要であり、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けなければなりません。 スパとジェットスパは15時から22時まで利用でき、ジェットスパで利用料は無料です。 個別バーベキューは一部屋あたり2万ウォンで、追加料金は5千ウォンです。 客室内での個人火器や料理の調理は不可能であり、お子様や幼児と一緒に使用する際は安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを使ってインターネットを素早く便利に利用できます。 全客室にはプールビラプールがありますが、個別プールのご利用は別途予約が必要です。 天候やペンションの状況によってプールの運営が変動することがあります。 ビームプロジェクトはプールビラでのみ利用でき、駐車も可能です。 ペンションではサムスンSUHD TVと環境にやさしいアメニティ、TEMPURマットレスを提供します。 周辺の観光地としては麗水エキスポ、海洋水産科学館、順天湾庭園博覧会、防竹浦海辺、向日庵があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加や同伴ペットは可能ですか？",
            "answer": "人数追加や同伴ペットは事前連絡が必要であり、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットスパは15時から22時まで利用できます。ジェットスパで利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューは一部屋あたり2万ウォンで、追加料金は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内での個人火器や料理の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での個人火器や料理の調理は不可能であり、お子様や幼児と一緒に使用する際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを使ってインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "全客室にはプールビラプールがありますが、個別プールのご利用は別途予約が必要です。天候やペンションの状況によってプールの運営が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "特典や設備として何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではサムスンSUHD TVと環境にやさしいアメニティ、TEMPURマットレスを提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては麗水エキスポ、海洋水産科学館、順天湾庭園博覧会、防竹浦海辺、向日庵があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 546
    }
}